呢條衰妹罕有地著到咁低胸 露地白滑波仔出黎 引起網民暴動

我老婆牙秀真係好正

負皮個班都係葉劉FANS

米能再色我老婆

唔係你既, 係我老婆

我份人就好簡單
有牙秀就like

哩條

坐左1日?

周柏豪？

畫落去姐嚇我唔到
成隊bp都唔使買bar

秀

見無人講嘛

black pink “the show” Jisoo 靚圖分享區

Jisoo點解要咁做,你比班連登仔J緊呀知唔知呀

死色狗都不得好死

秀秀咁純邊忍心色佢